小心警署門口

屌，我今日見到好多人，喺黑警門口吐口水。